好似有左sp的bb

借朋友這ac呻下
我好似有左sp 的bb
M遲嚟左成半個月
上次同sp行房係完m後兩日
到依家已經一個半月
如果不幸地真係有左 我都唔知點算
我真係中意左個sp 中間亦有好多野未能一時半刻交代清楚 最重要係我會唔捨得個bb同唔太想落 我依家真係驚到連midterm都溫唔到 好驚check真係中招

恭喜晒
希望你哋嘅bb肥肥白白，健健康康

發覺而加新一代男女關係真係好有問題....
你用性係唔能夠令到一個男仔會鍾意你. 你有咗佢第一時間佢肯定叫你落咗佢.
唔好咁低能啦. 真係鍾意人就同人講, 得就得唔得就唔得.
SP 呢啲扭曲既關係只會傷害到其中一方.

我真係恭喜你呀

我果頭扑完你 轉個頭話有左？

你有無問埋右sp啊

你搞清楚好啲喎

上次搞野個陣，佢好似當我老婆咁錫住我嚟做
我都feel佢對我都係有感情 無奈大家不可以過左道德條線

什麼是SP,, 點解唔係情侶而係SP? 兩者之間既分別大概就係意外懷孕之後既處理方式

樓主好自為之

有咩道德低線低過扑野？
你地係血緣兄妹姊弟定咩

仲要係有老婆既男人.
醒下啦, 佢有老婆都可以搞你, 你點知佢會唔會搞第二個啊?
貪你妹妹仔嫩口咋. 入世未深對你好少少, 搞野加多兩錢肉緊咀耐啲就真係對你有感情?
佢愛既係自己咋. 傻妹.

行房呢個TERMS 好似OLD SCHOOL咗啲.

佢唔是有老婆 係有正印女朋友
講起上來一匹布咁長

不過講時講 做咩唔帶袋做 或者 射出黎
或者 做乜唔食藥

有乜撚野分別.

因為唔係同男朋友做囉

抵啦,臭雞
最好係龍鳳胎

食屎啦 咁既價值觀學人生仔禍及下一代 登你小朋友慘

連登識？

假膠
認真你就輸了

唉 唔好咁天真 當你係發洩工具

不嬲有帶袋

Fd搭fd

仲未check

點解有女朋友你仲要痴埋去咁on9

男人屌閪時連雞都可以當老婆咁錫

你究竟有幾天真

我知我好抵死
但識佢個陣 我唔知佢有女朋友 到我真係中意左先知道真相 我試過好多方法都係放唔底佢

抵撚你死啦
明知人有女仲痴埋去
免費臭閪

屌你老味 搵sp學人講道德

佢比正印有咩優點
係邊度發生關係

臭雞？
恭喜晒

臭雞

你個名

but true

發覺依家d人對男女關係同性既價值觀只有兩個字可以形容-隨便
唔好諗墮胎啊 個b跟你一世 諗定改咩名啦

會的

我真係恭喜你呀，臭g

其實係生命嚟 會唔捨得 同埋個bb又係自己中意的男人 我會負責任 最多大肚返學

屌你老母 訓撚醒未

人地當你免費雞咋 你單戀人咋

起碼你試過比人中出即飛嘅感覺
我就未

成班on9仔扮肥絲玩左右
仲要問人有冇問埋右sp
睇見都覺得好柒

無中出呀

直插？
爽唔爽

都話無囉，有用袋

點解唔明你講乜㭍

原來響以個年代，搵sp係符合道德

咁點解會有BB

希望對雙胞胎健健康康啦

屌 做第三者 快撚啲胎死腹中 等個子宮哩世都生唔到

做雞都學人攞貞節牌坊啦，有咩唔得

樓主真慘
無享受無套中出的滋味都要付起生BB的責任

其實點解唔玩後門呢?
玩後門有無套都應該唔會中招掛

同sp講

男人老狗大咩肚

睇下佢咪反應先 大家屌哂鬼都無用

是撚但啦
反正你都只不過係隻臭雞

臭雞無人權架
你雞黎架咋
仲有自甘墮落
被迫下海果啲話為錢都情有可原呀

死不可惜
邊撚個會理你

有女朋友仲搵sp
然後樓豬仲要on9到俾人扑
呢d咪抵撚死

利申搵唔到sp酸到仆街

屌
可能係再另一個ssp呢

道德底線都可以一山還有一山低

岀得黎挽預撚咗

挽你老母

各位絲打就算唔係搵sp都好
真係睇下樓上啲巴打講嘅野
佢地講個啲係真嘅真心 唔好以為你個件係例外

呢段要印街招 係各大中學門口派
從小教育班天真過天真嬌嘅女學生

支持肥絲！

抵啦 臭雞 上得山多終遇虎

有冇諗過屋企人朋友知道你咁賤會點睇你？
做人第三者比人中出重要大肚
不過係你揀嘅 就要自己承受翻
點解依家啲女仔唔可以正正經經搵個男朋友拍拖呢

嘩，我真係屌你老母阿。你究竟乜撚野腦生乜撚野草

抵撚死

抵死 做人第三者
以為無成本又可以玩嘢
我真係恭喜你呀.jpg

第三者同偷食方死全家啦

你帶哂袋都有BB? 有無咁好彩呀？

冇追post..有邊個男人做愛果陣唔係當條女老婆咁錫架屌

我想講 我唔知你假膠 定真心膠
你上連登問有7用
係都上baby kingdom問啦
再者 呢d野天注定
冇得避

真係on9

打去森美大哥 等全世界知下呀嘛

個bb好無辜 一定未出世就俾人話野仔
上一代嘅唔檢點 但係個仔受
有冇覺得對唔住個bb
點解你呢啲垃圾唔結咗紮先周圍亂搞

打上早霸王話比sp 知鐘意佢

咁，請問一句，你個Post開嚟做乜撚？

屌，襯胚胎未成型就落撚咗佢啦
生咗出嚟咪盞害個bb

幾中意都好
知道人地有女朋友仲做人sp就已經cheap啦
依家仲話唔想落
唔好搞住人啦
人地真係中意你嘅一早就同佢女朋友分手啦

你同我講道德線

佢係咪比左好多物質野你

趁早check多啲時間考慮準備呀
唔check 你又溫到書咩
定會唔會係壓力太大遲黎m咋

Cheap Chicken

樓豬禾都想同你扑
留TG ok?

絲打係咪 micro econ 個位

應該用敦倫.

女友咋?

咁唔洗怕啦

你可以坐正了

我有朋友玩sugar baby
重話好enjoy d 成熟嘅男人skills 好好
細心體貼不在話
又比到好多野佢
例 帶佢周遊列國 (有司機接送五星級酒店）送iphone macbook IG有眼見
佢成日叫我玩埋
佢有食藥帶套 做好哂準備
個男又係好錫佢
佢重要好enjoy
當我好辛苦自己食自己錢時
有時都會心動
覺得個G留比未來可能甚至唔存在嘅所謂老公做麥

不過我都係ff下
係引誘黎
我都係做唔出

做女仔要愛惜自己 就算一個男人講過幾愛你 會娶你 會養你都唔好咁傻 何況你只係一個sp 如果佢真係愛惜你 你地都唔會係呢一種關係啦 無論你最後會墮胎定生佢 都要學識保護自己 經一事長一智 亦都唔好再干涉人地感情 you deserve better

道德一早無撚咗啦你地

真係除左講恭喜都唔知講咩好

要睇有無感情 有嘅就坐低傾 無就自己諗

個傻閪ff自己有咗
以為個男人可以為咗佢丟低女朋友咋
M黎兩日重要帶套
條佬咁醒點會有機比佢佗仔呀
呢個世上有假性懷孕

M後

雞

雙方單身無問題
不過一個有女朋友 另一個明知人地有女朋友都衝埋去
On撚99

不如樓主講下你地點樣發展到做sp

行房，敦倫都仲有好多人用緊
包括我

生咗出嚟記住update

男人係唔會懷孕的， 放心

一開始sp有咩道德可言

止蝕離場啦仲諗住生出嚟

抵啦殘雞

同樓主講咁多 佢都係唔撚明
大家無謂再嘥時間了

抵啦 最好個個搵sp既都有咗 咁正印就唔洗俾你地瞞住

收皮啦樓主屌

屌，原來單身就可以周圍搵人仆野
今次真係長知識

好羨慕女人

你唔知咪去驗囉
我地個樣似驗孕棒咩

抵死

背住我去搵sp

個仔我唔會幫你養

點解你又講肯做佢sp

搞出人命

佢肯認嘅你就同佢一齊
唔肯嘅你就落咗個仔+繼續做佢sp

真係有好多白痴

假膠味

你鍾意個男人一世?第時你唔鍾意個男人唔通就唔要個小朋友?
自己柒好啦 生出嚟累個小朋友一世架 屌你老味

咁你去做鴨啦
大陸大把

道德條線 笑了thanks

無限恥笑

講到扑野係社交禮儀，係朋友關係入面好正常咁

今次拉隊撐肥絲！

驗啦屌
有就有 無就無
遲早你都要驗

個個價值觀唔同 唔好將自己個套放落人地到
你接受唔到你既事

最好你同sp 女朋友講清楚,
比個女仔知自己條仔咁撚仆街

你唔介意濫交啫, 唔代人地唔介意架嘛

有無諗係咪以後唔同其他男人拍拖，人地可以揾第二個sp

拎個肚逼佢結婚啦

老弱殘雞

Check左先啦

處理左身體先. midterm 閑事，最多retake.

btw, 這不是SP.

小妹妹 唔好成日以為自己好多經歷 啲經歷好獨特
講得出呢句真係入世未深

其實生落黎唔代表負責任

呢鋪我就撐你喇肥絲大

膠post咁多人認真

邊間U

勸你一係攤牌，佢唔認就落，認嘅話叫佢同現任分手同你一齊

唔係就搵個人拍拖接手你個bb，點接手唔洗教啦掛

btw你都係去檢查清楚先

搵連登仔埋單

生完又再做過徹底做隻母豬

男人同男人係唔會有bb

代我朋友update返最新消息
佢終於嚟m啦
放心啦我已經代大家狠狠屌柒佢
希望佢唔好再害己害人

朋友

免費臭雞一隻

男人老狗學咩人黎m

個名潮啲型啲chill啲都唔會有分別啦
剩係用呢啲藉口氹女落疊

即刻吿佢啦 女人天生優勢都唔識用

M後仲要有用套都驚

內分泌失調就有佢份

有左亦可以瘋狂中出

穿左 條撚太尖

冇BB姐係又繼續做雞

好撚勁 撚好勁 勁撚好

不可以過左道德條線

抵撚死啦

點解依個年代仲有人信有戴袋就唔會有bb
安全套避孕率其實得嗰八十幾
仲要好多人唔識正確試用安全套

咪撚再叫樓主做臭雞啦，雞都冇咁賤啦

除左恭喜你同你男朋友生活愉快之外都唔知講咩好

戥個正印慘
你同條仔快d攬埋一齊死撚左佢

好撚賤 cheap過雞

我都想屌喎喂

你雞嚟㗎咋
仲要免費嗰隻
放唔低就大撚曬要去搞人哋段關係?
有冇惗過正印嘅感受
同樣係女人,點解都係俾條狗公呃
臭雞,遲早有報應
屌你老母做雞生你條臭雞出嚟俾人屌

你好撚污糟啊!屌你老母!
利申:樓主sp

本身都同情你

而家好心涼

善用起底功能

1. 樓主話大陸有半億資產，根本show 1 show 大把仔。個男的父憑子貴，爭住飛條女啦。
2. 樓主上個post先話中意有婦之夫。呢個post又話只係有女朋友。

結論：樓主唔係晴報記者，就係玩你地。做乜認真答。